朗尼醉酒鬧事 華盛頓機場被捕

朗尼一度被關押在美國維珍尼亞州的拘留中心

前英格蘭國家隊隊長、現時在美職聯華盛頓聯隊效力的朗尼，去年12月16日因在公共場合醉酒，行為失控及辱罵他人被捕，一度被關押在美國維珍尼亞州的拘留中心，之後獲准保釋，被罰款25美元。

朗尼上月16日由沙地阿拉伯乘長途機返回美國時於杜勒斯國際機場被拘捕，至本月4日宣判罰款25美元。

朗尼發言人解釋稱，在飛行旅程期間，朗尼曾服用安眠藥及攙雜飲酒，抵達機場時感到精神恍惚所致，及後他因輕微的罪行被拘捕，被短暫扣押後獲釋，事件已告一段落。

華盛頓聯隊發聲明指，得知傳媒報道有關消息，強調只屬私人事件，球隊只會作內部處理，不作任何公開評論。

今次已不是朗尼首次醉酒犯事被捕，2017年9月效力愛華頓時便曾因醉駕被捕，最終被罰停牌2年、罰款170鎊及100小時社會服務工作，球會亦因此罰他2星期周薪，高達30萬鎊。

關你撚事咩

25美元咁少

牙朗 雞姦
牙朗 運毒
朗尼 醉駕+發酒癲

醉酒（英撚隊長)